突然多咗一大堆警世散水 Post.....

Weekend 諗住休息下，依家變咗迷思Mode

我都仍然係要不斷講WSB點樣建議買GME
係幾十蚊時買重200蚊LC, 然後LONG 到價時賣出賺巨利
然後拎呢啲盈利推到320蚊，等今日點都要涯到320蚊LC行權
唔係俾你用本金買入GME STOCK, 如果係買入請喺200價位附近或以下買
300以上全屬特高風險區域
支持位(即係SH 位喺130, 星期四試過了)

星期一晚 仲多啦

下一關LC 係咪理解成Coming Friday，價位係幾多now?
只係見$800 好多LC.....

我見成見個2月份嘅Call嘅重貨都係集中喺$320

散水撚死全家

兒登係咁上下水準啦
佢地只求難得估岩一次時
可以走出黎"都話左你地嫁啦 我好叻啊我, 先知黎啊我 叫老師啦"咁

跌一日就大師Mode，估唔中就深潛...........

唔知你平均幾多 驚就上去reddit睇鬼佬仲好

利申:唔好孖唔好賭身家 自己做好風險管理

驚死你地賺得太多嘛 人地冇錢入只好隔岸觀火 升到500嗰陣咪肉赤囉

我跟足係現金+正股，坦白講我係只想搭順風車，金融嘅世界本來就係弱肉強食利益主導，平民百姓一定想有公平正義但事實上.........唉

我平均$160，睇完堆散水Post，本身一直想SH，但依家係現實 vs 貪念 之間........btw我應該星期三之前會做決定，晚晚咁樣隊肝美健都保唔返。

Reddit 同連登兩個世界

Reddit係邪教，連登係清泉，好似係

真

睇reddit 好過睇依到啦

其實320 出時最平55蚊張最高只係205
但wsb叫人70-80 時入200 LC 盈利係咁

基本上佢地當時好有信心推到上300
我賺咗咁多之後係半額放入去正股
即是所謂「hold the line」
一跌到2字就入，320 以上就放係共識
愈滾大筆數就放番去hold the line

我一直有講wsb啲人既結論

趺得足一日既比佢地威囉
但係佢地係一支棍就已經出黎 轉個頭又縮返入佢老母個西度

我1月初先開IB，仲未研究到點買期權..........

補多句，我一直都叫啲人冇盈利唔好加入
一直都叫hold the line唔好炒高佢
200 蚊係啲劵商破產既基本價
再高都冇用，都破產囉搞黎做乜

一直都話唔係想搵錢，挾空嗰下已經搵夠
而家做既係要班機構得到應有既教訓而唔係賺錢咁簡單

追邊個Post 有仔細個部署同策略？

不過補多句
我下星期睇都係暴升
因為冇人想賣俾佢地。

discord voice chat
thats why they banned discord
but AFTER the discussion concluded

Weekend連登仔咪想大家賣晒比佢地囉........

玩得GME嘅我相信都唔係為錢係為理想
想夾爆大戶
錢事小 夾爆事大

點解細個唔比心機讀好啲英文..........

都係嗰句喇，出面覺得GME會大跌會人踩人嘅淡淡做乜唔加入一齊沽姐
你對自己個判斷咁有自信，賺緊架喎，幾千蚊都唔敢出？

對
我地呢代80 後，經歷過科技泡沫，負資產，次按，對空頭可謂恨之入骨

我唔介意用百幾二百萬挾死佢地
冇晒我都唔心痛
我就係要佢地死

引戰喎你

佢地只要control 到2 月under 哩堆long 足以cover 到之前既lost

係呀，我地80 後本來就係被遺棄最冇前途一代人，怕咩死過

星期四係只賣不能買
成交量幾低 左右手棍落去
講乜鬼130支持位

我地既痛苦係源自佢地！

E+ Robinhood 要封交易 來做空，連 AMD，BYND 都係個 list 到

wallstreet 努力換 $$$中

我係個讀唔成書嘅1980，當年嘅中小同事有人搵到錢 亦有無錢嘅........我都算不幸中嘅大幸，唔窮又唔未死得咁.....

係，錢我都唔要，為左要佢地仆街嘅少少希望

好多人都唔明「WE WILL NOT SELL」既理由
以為係為咗賺錢
事實上錢係會賺，但唔係主要目的

難估
挾空頭至少升1倍
但樂觀地講2-3000 都有機會

Deep state 做緊嘢
大部分pr
信唔信由你 歡迎當我9up

Real 好辛苦

我又覺得deep state 唔會睇中呢度班撚屌，純粹廢老睇唔過眼有人反市場

而自己冇份

基本面冇變 唔怕

我哋有入場就緊係緊張佢升唔升
成班淡淡乜鬼都冇持份，唔知緊張啲乜

事實丫

一早講左個本輸唔起就唔好落場, 如果係孖/借既自己睇路啦

唔做淡邊有人放出黎賣

98 年我中五
睇住老豆期指輸身家一晚冇晒間公司同樓

07年初次試買股票
乜都唔識俾班空頭大戶舞黎舞去
蝕咗唔少
好在匯控跌到30，幾年後都叫拎到老婆本

18 年貿易戰借勢跌，今次醒，識放

今年係第一次股災賺大錢

之前研究良心經濟圈，裝咗個App叫 「Goods Unite US」，搵到有GameStop。如果資料無錯，入面係為主DEM，仲有Clinton.......

Cls加油...

星期四那天連買都唔畀買你當係支持位？

十個有九個連登仔就係想短炒
你問下佢地咩事？
佢地都係答你 幾時放最好？

因為佢地就係怕影響佢地利益 又忌人地賺錢

星期四試條毛咩機構自己同自己玩

真 唔抵得人地賺錢

佢地既exit plan有「Diamond hands」
意即我地呢啲既得利益者會喺最後一刻先走
唔駛擔心會人踩人
WE DO NOT SELL.

梗係震少少 班仆街未出黎吊囉

陣間有人話你玩股票玩到好似邪教咁，用仇富搭棚散水，抵你賺錢

講咩都冇所謂，sh就得

第一次聽呢個論述SH點會320以上放啊

早點睡，夢裏甚麽都有

放比人平倉仲好意思講到係策略咁
wsb 從來無講過叫人放返再低位入。

Wsb玩法係sustainable 推個價上去的mindset
連登仔諗法係 扑中一次 就take profit 走人的華人諗法

呢個真
做short call賺期權金肥到
free money都唔賺

一直都講buy the dip
hold the line

建議流連reddit 唔好單單睇連登喇

有班人會話空頭都係正義

梗係有講
目標係持有最大既股票數而唔係賺錢
要將個mindset分開
但日後人踩人時要堅定唔走

算啦 Tesla 果時都好多
永遠有一班人唔想人賺到錢 亦都唔明其實係做緊乜
都唔知咩心態

黃子華魚蛋論：我無，你都唔可以有。

真呀想正評，唔小心負評左

短炒玩呢個遊戲係必輸
見到一棍落黎就趕住走
賺左少少就 第日見住佢上60％ 又panic buy
走完又buy 成本就比sh嘅大好多

2019之後上面研究完覺得連登有leverage 價值
(Again 當我9up)

講得啱
怕咩同佢哋搏命

不嬲都係估市
大師唔收錢開班教算幾好啦

Wsb叫人放？ 平衡時空？

依家學都未遲
佢地班友真係好高質
有人係咁做meme 笑到我停唔到
又有it 人玩到backup緊成個 subreddit

TSLA嗰陣早咗放都係後悔早咗放，都冇祈求佢大跌，唔知啲人乜心態

文盲？

研究完先知更加冇價值......

hold the line buy the dip
唔係放
we do not sell

有無睇隔離post 個學生笑鳩死我

如果佢哋真係做last man真係偉大
雖然佢哋有錢到應該做到0成本

我夠知賭大細
但今次有機會係1賠100、甚至1000！
點解過大海賭大細、買六合彩又唔見有人分析

原來有咁多人唔明個運作

唔單止連登
全世界都係

現實人性有無咁齊心
定係take 到少少profit當人condom
今次見證到

一直都叫唔好孖
唔好用本金

係一直都叫

但無話放喎

Hold the line係指守住唔放咋喎
ss前放左唔會比機構平倉咩

係守住支持位不斷提高
Line就係呢個定義

大起大落趕你唔走，咪試下磨走你

眼紅派

咁九十後見住家人破產嗰d 點

清 你要明白
香港地好撚多on9架
佢地唔覺得自己係架

同你傾完我大概明白我要做點做，我只能夠量力而為
下星期先搵個位拎返本金，然後Set天價 Del App 正常生活 ^^"

真到底咩心理黎

btw 大家點睇沽空率由140% > 112%？
其實會唔會真係比班吸血鬼落得返100% 以下？